終點係中環終審法院

終點係中環終審法院

唔好去圍狗屋, 冇意思之如仲會俾人打鑊金

金鐘好重兵力, 跟原定計劃去中環終審法院最好...又眾到人
中環又多商場

金鐘黑狗已屯重兵 好伏！

入商場最好 商場先係最佳作戰場方

推
終審法院呀

中環終審法院

再入西環中聯辦

去中環

一

禮賓府！

啲人已經右轉緊金鐘，金鐘對家可以任意開水箭龜……

中環終審法院
幫手推呀
見防線就叫開路

二

之前討論過金鐘有幾危險就唔重覆，大家小心

推

三

冇架 羊群心理

隊頭行邊D人就跟

四

繼續行去中環啦

金鐘情義結,無人去中環搵777

五

開路開到去中環，唔撚駛理黑警

西環西環西環
中聯辦中聯辦中聯辦

禮賓府點去

推
咁散法愈黎愈少人

推 中環直落

去中環呀
咪再去金鐘！

到咗喇喎 都冇人 得工人姐姐咋喎 我做乜好

push

推呀, 中環終審法院附近有遮打花園, 皇后像廣場, 起碼聚集到一大批人先
之後有咩事有商場同天橋系統BACKUP

六

推 終審法院

七

八

禮賓府都唔錯！

推。

推，中環落西環

Pish

中環啦

推 中環

冇啦, 係現場見到D人散曬
幫唔到大家 SORRY

無人聽你講野
成班係狗竇撚緊狗

九

去緊

咁叫撚狗, 浪費精力

行過少少上禮賓府啦~~

我地一齊嗌！
「光復香港，時代革命」
「光復香港，時代革命」
「光復香港，時代革命」
...

不做留守兒童 不做灰姑娘

人心不撤 不等於人身不撤

如水

中環！

轉場！同身邊人講！

認同

中環

總之唔好去金鐘

唔係金鍾
中環呀大家

唔好去金鐘！

唔好去金鐘

水

佔中行動，5年後正式啟動

有冇物資站？想攞嘢過去

已經大班人推咗去金鐘
自己視察緊環境,成件事好撚鬼
一隻狗都冇

推啊

推推推

再推

夏慤道已佔

屌你去法院做乜鳩？好撚鬼wor

Tvb記者陳逸思坐左係法院車站個位
著紫色衫，小心

堆死喺到把鬼咩
去中環, 夜啲班犬又圍唔到
出動隨時比人圍返轉頭

唔建議金鐘

【蘋果踢爆】添馬閉路電視用新疆監控品牌 疑具人臉偵測功能!!!!!!!!!!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

和理非去終院 中環站搭車

pish

推推推推推推

推 轉場呀！！

中環路窄又多重要建築物，班狗至唔敢亂黎

推，幫手推post

即係唔返cwb?

盧偉聰：今日竟然咁和平，放比佢地繼續行等衝擊

到左 開始多人

冇啦, 又變左佔夏慤道
人群係邊唯有backup

叫人去中環

推
又佔乜撚金鐘

Where?

一陣黑警打埋工人姐姐就搞笑

轉場！！

去landmark果邊會好啲

終審法院 推

金鐘無野好做,佔夏慤道做咩, 去中環先有新副本

係咪唔番cwb 係我就動身去中環

推 唔好留金鐘

唔好推了
夏慤道已佔, 現場巴打去幫手

wtfffffffffffffffffffffffffffffff

dont go admirty

最多集合晒人就轉場 金鐘守唔過

去中環做backup

夏慤佔左
唔知會唔會沿路行去中環

唔好中計呀！！班狗就係引我地去金鐘
去中環!!

中環唔窄，所有重要建築物/大使館都係到

17:14 夏慤道現場

去中環，金鐘好伏！

Push

推，金鐘好伏

開新副本 金鐘刷到悶

去中環，响金鐘 on 9

轉場！

終審對出休憩處已經有記者

IFC 行街街

唔好迷戀金鐘

叫返啲人去中環啊，中環需要人啊！

去！

Push
唔好羊群心理呀

佔禮賓府,有乜事過美領館.

人地練到熟晒又full gear

立法院

推，去中環

都入唔到去，佔下路就好返中環啦

去中環，金鐘好伏

中環 推到佢地睇到

見現場有人叫行去中環, 推
現場人士通知身邊朋友

終審

我去到灣仔散水了

情意結咁

中環17:19

終審法院野餐

散！去中環

隨時出水炮車,中環反而唔敢出

終審法院！
終審法院！
終審法院！

中環路窄出唔到水炮車，咁多領事館佢敢亂黎

終審法院！

IFC is 新鴻基

直去中環呀大家 ....

佔中2.0

中環見

頂

無錯 呢個先係民陣原本想去嘅地方

四季酒店有welcome drink

終審終審

啱丫。。。自己一個同d姐姐喺度呆坐，開心仔

[721置頂]唔好留金鐘！！！中環就中環cwb就cwb！

中環就中環！NO金鐘！

究竟現場有冇人嗌下轉中環？
利申出緊嚟準備去中環

中環 唔好去金鐘

中環終審法院

中環終審法院

中環終審法院

中環終審法院

終審法院野餐
香港加油
香港 雙普選

中環
中環
中環

屌快叫身邊人去中環啦

[721置頂]唔好留金鐘！！！中環就中環cwb就cwb！

中環就中環！！NO金鐘！

夏慤道 wtffffffffffffffffffffffffffffffffffffff

中環，大隊終審法院+小隊禮賓府+小隊中聯辦

dont go admiralty

推！

中環中環

其實有冇人中環

中環夠多人就唔該自己閃入d 商場佈防喇

中環終審法院

中環終審法院

中環終審法院

中環終審法院

中環終審法院

光復香港時代革命香港建國

推 拉隊啦

佔中佔中佔中
金融至係香港核心

我帶gear去中環，唔好同我冇人阿

17:28 夏慤道現場

1724 添華道
設有大量水馬，後方有大批手持有盾牌，頭盔貼有反光貼紙的警員戒備 。
#立場

夏愨道佔左先 方便擺物資 + 運物資同做個勢。

差你一個！！！！！！！

已到中環 啲賓賓仲多過自己人

我冇嘢講

去中環，去中環

推呀

17:32 夏慤道 + 警總現場

推
完全見唔到有自己人

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

快啲去中環啦屌

終審法院暫時得少量黑衫
大量賓賓

係 賓賓多到 啲人轉入政總唔知做乜

喺中環嘅人搵個地方集合先

光復香港

時代革命

去緊中環

有甘道夫拖緊馬去中環

皇后像廣場開始有自己人

金鐘有重防+人臉偵測+4k cam
夜晚任射催淚彈 水炮車 不利大家
唔好去金鐘

【蘋果踢爆】添馬閉路電視用新疆監控品牌 疑具人臉偵測功能!!!!!!!!!!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

推推推推推

約咗終審法院喎

睇ghost

唔好留金鐘

中環地鐵勁多狗，有物資個啲小心

點解你仲睇電視

終審法院好少人
啲姐姐仲多過黑衫

想去禮賓就上山
想去中聯辦就過西環

自己決定
兄弟爬山！

上山上山

推，中環

點解無人推

強烈譴責警方擅離職守

喺金鐘嘅巴絲，你幾憎梁家輝都好，聽佢講一次

唔好留喺金鐘

Be Water 2.0

推啊 中環見

毋忘6.12
堅持獨立調查

17:44 夏慤道人群礙似行天橋往中環

不被補 不受傷

佔完金鐘就唔該比d 人去中環儲人喇
仲有銅羅灣要留人

[member]前線偵查 1700
德副道已經冇曬法輪功同青關會。基本行車暢順，冇狗看守。
僅餘少量法輪功成員係水街休息，有狗看守。

而中聯辦外只有四隻狗看守。

去邊都好，唔好守金鐘

佔中佔中佔中
路窄又多重要建築物

去中環！

yes

中環終審法院 推

中環如果爆發衝突都會係大新聞
國際一定會關注
而且中環相對安全好多
去返終審法院聚集
下一部行動再睇機會

PUSH

但我見金鐘集哂物資，依家要撤去中環有啲難，睇黎金鐘佢地打硬

兄弟爬山！

去法院做咩，無理由圍法院ar

去中環呀屌
唔好再留係金鐘，會做水炮灰

可以去金鐘廊坐地鐵
今日唔好衝

同埋講返中環地鐵站好多狗，有物資既巴打小心

現場有人號召行去中環
現場人士話俾隔離既人知

同意就咁決定

我無野講

最有戰略性既位置一定係中環
如果唔係黑狗唔會反對你係個度解散

中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人

邊到換衫

過梗中環過梗中環

金融至係香港核心，聽日開唔到市就真係國際關注

正式啟動

冇地方換黑衫

有冇下一步

佔領中環，正式啟動

建議pp 其他商場驚出賣

又要行返去？

你明唔明一開始黑警唔俾人係中環解散
敵人反對既我地愈要做

3 粒鐘先到灣仔
去緊終審

推，最安全就係中環
唔好送頭

現場已經一大班人去左中環

中環好撚多人

勿留金鐘

佔領中環，正式啟動
中環路窄出唔到水炮車
又夠多重要建築物

中聯辦

推呀！轉場啦咁多位手足！

唔該口傳叫兄弟姊妹換場打過

推，黑警最驚既事情發生了
佔領中環，正式啟動

小心呀，警犬唔岀搵人岀

Push again

中環開始多人，起碼安全d

中環終審法院

香港加油
香港 雙普選

現場手足繼續call 人
中環一役會大勝

中環有大量賓賓cover